搵男用假相扮Hololive成員陪我skype chat

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變Hololive成員同我word sex
我要求多多 你變身後要色誘我 好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人 要引到我射 變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係Hololive成員
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變邊個成員都得 但係一定要聴話 滿足我
我like天音kanata 桐生koko 湊aqua 天使uto
少少sexy多多傲嬌女王系 pekopekopeko
like 美腿 露趾涼鞋 我like 腳交 乳交 but 做愛一般 我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己 但唔可以 naked, SM, or too wild 你平常係男 =hololive中之人icon 變身前要講 "我變" 變身後 你係女身男心 但又要特登扮下cute姣D

你成十年都揾唔到

PM左你

篇嘢幾耐

以前唔係有償架咩
定樓主連D錢都吞鳩埋

咪住！上面張圖係hololive全員既真身？！有部分唔錯窩屌

睇岩邊個 你扮我睇

華生真人好正

幅圖點解要放佢上塊皮

唔知呢

你扮俾我睇？講真真人露西亞，白銀，天音，巫女都OK窩

白銀咁肥不了

好多都係nico挖角
點會差

有d就係經驗老到既原V

無十年都有6,7 年？
重要指定係男人，唔可以係女人

係咪有d相錯左？

邊個？

Towa,haachama,peko都唔確定
可能係其他相其他角度所以唔太同
反而洋蔥係有出樣，而依個冇

咁你想扮邊個

我變

？？？？

Ptt 張相好好睇

白⬆️好柒

牙嬸嚟